用幾多盒口罩先換到仇b對黑絲？

想用仇b對黑絲當口罩用

其實佢5能靚lor

日本人唔缺口罩咩

仇b有口臭 不了

你 FB 自己 PM 佢問囉

呢對叫黑絲清驗眼好喎

呢條明明係正常褲嚟

拎口罩換醫療券驗眼啦仆街黑絲

好好笑咩

有話張圖係黑絲咩 醒唔撚切

柒撚左就認啦咸濕仔

ching褲嚟

岩岩先屌完上面條撚樣

樓主谷精上腦

米屈

咪係 班on9柒左又唔認